小心黑狗四圍搵料攪手足

話說今日中午嗰陣，諗住偷懶返屋企訓覺，
點知入門口嗰陣有個道友咁嘅人跟咗入嚟，
諗住搵看更屌鳩佢，點知佢show 証出嚟，
原來係黑狗，道友款嘅黑狗，
我等緊lift嗰陣聽佢問看更有冇1月上街啲料，
覺位手足小心，啲黑狗日日做緊野，
fc唔到，又有mon po狗，唔想伯伯俾狗咬